apple time capsule link r7000做wifi extender

請問有人試過用Apple time capsule 連接R7000 做 wifi extnender嗎？
如有，要點樣set呢？